頭先係個哬婆身邊行過..

飲緊m記橙汁
行過個啊婆身邊佢忽然電話響
聆聲竟然係

彭！JOHN CENA!!!!!!!!!!!!
櫈 登櫈 登 登 登櫈 登
啲阿婆又鍾意較到個電話勁大聲 成個商場都聽到
開頭嚇左嚇 跟住就笑到bit埋d橙汁出黎
之後個啊婆望住我
我就抹番嘴邊d橙汁走左
宜家諗番都想笑

笑左

有聲